【文宣】有冇人可以整返張齊晒三司十二局官員嘅外國護照圖表

最好整埋保皇黨嘅
可以貼係連儂牆上面，等啲廢老睇吓

街邊啲廢老成日話收鬼佬錢搞搞震
到時可以一張圖收皮

好好idea推

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

推

推
有無資料先。。。。大家係度share 下先

未查到的要寫未知，唔好令人誤會以為佢哋家人係中國籍！

Bump